你現在想著誰 有沒有和我相同的感覺

每根頭髮都失眠

原來越愛我越需要嘗試放手

知不知每晚想你十次百次

在自己心中蓋了座花園
把你的一切 都種在這個地點

固執等著誰